浜辺美波討論區（3）有冇人想抱貓貓美波返屋企？

浜辺美波是何人也？
浜辺美波（生日：2000年8月29日 17歲 高中二年級）是一名日本女演員，出身自石川縣，隸屬於經紀公司東寶藝能旗下。2011年參與東寶藝能舉辦的「東寶灰姑娘」試鏡會並獲得新世代獎，得以進入演藝界。

東寶藝能個人頁面：

必睇系列：
君の膵臓をたべたい

官網：

君の膵臓をたべたい Blu-ray／DVD 豪華版 大熱發賣中

想繼續睇浜辺美波有咩節目推介？
狂賭之淵 真人版 現正播映中

天才麻將少女 咲-saki

無痛〜診える眼〜

未聞花名 真人版

聽聞浜辺美波有出寫真集，點買？
信和食水甚深，如非緊急切勿幫襯
Amazon jp 係你不二之選，一般幾日內就會送到

或者揾好心巴打幫手去日本帶貨

浜辺美波 2nd寫真集 voyage & 2018 Calendar Book 大熱發賣中

我應如何獲取浜辺美波最新資訊？
1. 養成良好mon post習慣
2. follow 以下twitter
映画「キミスイ」公式：
【公式】浜辺美波写真集voyage：
浜辺美波 bot / 情報 【非公式】：
3. 留意浜辺美波LINE（最近不時有更新）

精選：

喵喵留名

留名！

美波

LM

留名睇美波

Lm

我愛美波bb

我要養貓

好想做葵葵啊

夢子さん

係呢張圖右後面

成班大叫個幕

做咩唔係上一個post放link

咪係

Sor下次放返

啱啱先搵到咋

推上嚟等多啲人見到

推

再推

復活節遲買太貴，提早準備好哂機票諗住去美波個event，點知抽唔中
而家變旅行

我去睇live

花見

留名

佢同葵葵啲對手戲

幾正

今集狂賭幾好睇 本身漫畫果時都好鍾意最尾果度

隔離登終於見到美波post

出新一集未呀
琴日一次過追晒第2集打後

等唔切新一集啦
美波

側邊d字幕白色咁 好難睇

今日有傳森川葵同高橋一生同居

高橋爽啦 其實葵葵都好靚女

氣質

愈嚟愈大個

越大越靚

今集葵葵喺美波後面講嘢個陣，美波超可愛

下季日劇

陣間pon

我要食蛋榚

睇硬

拍多啲戲

負債総額３億円に迫る破産寸前のホテルを舞台にした痛快コメディー。浜辺は、このホテルに勤めることになった新米パティシエ・鳳来ハル役。

叫蛇喰夢子出黎搞掂佢咪得

Pon出場了

美波話佢去親酒店都會check d鏡係咪雙面鏡 疑心都幾重

好嘢 又有美波睇

做藝人疑心重都好ge

拍拖都可以唔駛俾人影到

我叫佢甘做

好似未夠秤，咁做冇問題啊

出咗低清

今日係アカデミー賞受賞

點解美波bb 咁可愛

2016年時候寫既夢想實現了

有無翻譯

因為美波bb＝可愛

溫提，今晚香港8點，日テレ有頒獎禮直播

好似唔係直播

身高差

好緊張
睇下キミスイ有冇最優秀獎

屌

做完馬未

我覺得膵臓未去到果種level
可以同是枝嘅電影並列巳經好勁

真 只能夠話夠吸客

套戲男女主角都係新人，本身知名度偏低冇一定程度既fans盲捧刷套戲（當然你可以話助演果兩個都係大野，但套戲賣點冇話偏重左落佢兩個度）

真係靠大眾口碑認為好戲先吸到客，係日影低迷既年代拎到咁既成績票房

但即使係咁都係要將d獎頒比d big name，因為係big name
我個睇法就係認同唔到

臭西玲食屎啦

臭閪鈴

叫下叫下又幾順口

話你牙

月尾會去睇ちはやふる

隔離條女幾高

大家對鞋個都差唔多高

訂唒兩本寫真，要等到12號先到

好可愛

忙到冇時間睇美波

感覺上美波好似唔係同胰臟男主好fd

胰臟bd特典都有講宣傳初期佢地野都唔講多句

之後睇佢地d訪問都係
但係佢地係套劇又好sweet

こんばんは🎨
あったかくなってきましたね👤嬉しいです🙎
今日はMBS系にてドラマ『賭ケグルイ』第8話放送ですよー👔賭ケグルイのゲーム会場は、どこも薄暗いので、なんだかぼーっとします🐈

金曜日に、日本アカデミー賞 新人俳優賞をいただいてきました！

大切なお友達のみなさんへ
いつもあたたかな応援、ありがとうございます。
私は私らしく、自分のペースで
自分の道の先を照らしながら、
息のながい役者さんになることが出来るよう、
私の全てをかけていきます🌸

これからもどうぞ宜しくお願い致します！！

美波太可愛了 我係男主角都唔係太敢同佢講嘢

美波真人應該有種好高冷嘅氣場

廣告出咗

其實係

唔多講野 又好有智慧嘅女人

可能係外冷內熱呢

睇佢做節目都感覺到唔多講野

好戲嘅人戲外通常都唔多講嘢

美波又真係好好戲

所以佢都唔多玩social media?

CDROM？

有智慧嘅女人

幾時再有美波新戲

好似同竹內涼真fd啲

靚仔同邊個靚女都friend 架啦

涼真咁高大，係女都會想同佢Friend啦

貨到，但唔想開封

佢地拍cm拍到好開心

新個集又係好qq

好認真

短髮好靚

呢個髮形最襯美波bb

有toda

短髮最有氣質

都估到有人會cap圖

狂賭下星期結局

手仔

真係打完豆生田就完

等出S2

唔係
佢諗住打完妄就完
今集最尾esp game先開始左一rd
下集就結局，唔知佢想點收尾

我地睇過漫/動都叫做知個故仔係點叫好d
其他人睇呢套，咁樣完真係睇到R哂頭
會長條線開d又唔開d留哂d伏筆，豆生田又淨係得鳩嗌最後賭都冇得賭

希望佢真係拍個sp補返唔好爛尾

真係要等下集先知咩事
雖然都知呢啲真人係攞嚟聶檔取同幫原作宣傳

こっそり解禁しましたが・・・
＼映画公開日が【8月1日（水）】に決定しました😍／
夏休み！お楽しみにー‼️‼️

#センセイ君主 #映画センセイ君主 #竹内涼真 #浜辺美波 #月川翔 #2018年8月1日公開 #女子高生宣伝部募集中

發覺美波bb 好小搽甲油

天然最好

連啲日本5ch仔都覺得好怪，個第八集嘅編排實在似係想出續集

美波要上しゃべくり007喇！！！！！！！

邊度有得睇？

未做

狂賭睇睇下啲配角做得好好睇

等我攬下

北村

抵啦 拍美波bb 吖喇

動畫版胰臟 聲優
男主 高杉真宙
女主 Lynn

有係同美波有關嘅人

出Blu-ray

想買

Amazon都係有得訂直送香港
去馬

又要買了

睇緊教育電視果個特別電視劇

射箭嗰套？

Vocab rider

狂賭聽日就完
好鐘意睇美波西面樣

狂賭都唔係好西姐

睇完大結局
最後片尾佢話約定你不久將來再見
唔知真定假

約束だよ

你哋睇直播啊

映画化 唔該

講個偶像翻咗嚟，然後同埋豆生田打實夠份量

出埋第二季唔該

美波bb講

每集最尾果d紙板人仔
三個主角係度講

好驚美波之後太忙無時間拍狂賭2

可能等返兩三年先再有
比你講一講而家驚兩三年都未必有

我仲想睇夢子 皇伊月同早乙女

皇伊月幾靚

同夢子兩個風格

清華都好靚女 把聲好甜

雖然套野唔hit
但係啲女9成都幾得

我記得深夜播都好似有1%收視

中村由里香

深夜檔嚟講已經好高

冇乜邊個唔係靚女咁

成日cosplay果個

我都覺

【お知らせ】皆様にお知らせです！
3／24発売の「月刊ザテレビジョン」から、美波ちゃんの連載が始まります～！
美波ちゃんがいろんなことに挑戦するので、
【公式】も取材秘話などなど、つぶやいていこうと思います！
皆さん、新連載チェックしてくださいね～～！
#月刊ザテレビジョン #浜辺美波

兩種可愛

夢子同伊月

幾時再有新野睇

期待

2016年

『賭ケグルイ』最終回、夢子vs生徒会の戦いに続編希望の声が続々

上埋新聞 個個都要後續

好想再睇美波bb上大銀幕啊

真係17歲 好成熟

有假嘅17歲咩

冇 係真嘅

啲眼神好可愛

有妖怪手錶睇！

美波好wifeable

人地17歲咋

髮型太成熟

但係我都一樣咁鍾意
你地唔要就交俾我

呢張好少女 好靚

呢幅真係有人妻feel

真

最鍾意就係人妻

唔會交到比你

交俾我

難d

勁多綜藝上

紅到爆

今晚上007，超期待

希望有人可以po YouTube

isakura 17蚊睇三日
之後應該有人up返上b站嘅

正

Qqqqqqqqqqqq

我老婆

其實我都知
事實係比較難接受

美波唔鍾意人地講大話

可愛い！

佢跳舞好搞笑

起跑姿勢

好想做個師傅

【お知らせ】Amazonなどで品切れ状態でしたが、美波ちゃんの写真集がまたまた重版します！7刷です！皆様、ありがとうございます！
まだの方…はぜひご一読ください！（4月入荷予定ですが…）

#浜辺美波

又賣哂
Amazon已經賣哂好多次

【公式】JA共済 働くわたしのささエール「別れ話」篇 30秒ver.

#JA共済
#浜辺美波
#佐藤二朗

新cm

Agger

美波bb 開咗 twitter

Link?

Minami373hamabe

未有藍tick
睇定啲好

voyage 官方twitter都有話係真

正呀喂！

但係 【非公式】情報 好似唔do了

咋咋林follow

Followed

炸雞
摸第三次門釘

要預約咁話喎

終於補番睇哂狂賭

美波BB還原得好好

做乜都咁可愛

副眼鏡唔得喎

我覺得好正
不過save唔到張圖

我都覺得好正

撚屌手足可唔可以教我點save twitter 張圖

美波你是最好的

靚到

美波Twitter有藍tick

可愛

點解美波bb 可以咁正

留名先

玩咗包剪揼未

啲牙

有無人有聲聽今日 vocab rider 美波把聲好似唔係幾好 同下星期會cut一集

臭我又奶

食左美波炸雞

圖？

圖

認真，冇落到特效，第一張而家開返先知影到咁

建議lunch time去，間野都好爆，預早d去唔使同人迫
夜晚既話食べログ可以予約定先去

好過啲韓式炸雞啦

前幾日佢介紹果個韓國野我都唔跟了

新廣告同pop team epic 共演

都係一如既往咁可愛

超級可愛！
美波又cutecute
Popuko又cutecute
Pipimi 又cutecute

痴線...美波好可愛呀

造物主嘅功力

點解可以咁可愛

去東京一定試

眼鏡娘
命中要害

我睇左10幾次

想睇美波同 pop 子 pipi 美一齊伸中指

咁嘈都唔醒

ps套野幾時做

好想睇啊

後生女要瞓多教

原來佢twitter唔覺唔覺巳經12萬follower

越來越受歡迎

琴晚套劇好撚qq

要等熟肉

突然D CM浪接浪咁

拍過唔停

終於有時間返黎睇下最愛既美波

仙女

[Hello 無圖] 今日坐我對面個 UO 空姐好似美波…

無圖又講

大家可以考慮搭多 d UO ...

好！

好啱做wallpaper

日日開moon 傻笑:做咩偷望我啊

中晒毒

今日同美波去玩

有冇人睇緊美波

d 牙好似仲係好黃…

日本女星好似冇咩邊個啲牙係靚

其實美波箍緊牙

我唔嫌棄

可以洗牙嘅啫

笑容燦爛搭夠

我奶到黃

其實我係想話呢套應該拍左一段時間啫…仲未去洗牙。

今集美波好多戲份
想食美波榚

兩個都好正

又變返長髮
短髮嘅美波先係最完美

完美組合

好似係亞人幾組合

左神

點解可以咁正

套野真係為咗睇美波
個劇情好膠

不得了

好得意呀

美波好可愛呀

覺得美波係套戲陽光到有少少恐怖

亞人couples

不過其實川榮個段客串劇情係做咩9

唔是客串咁簡單, 鋪排佢之後會加入做埋staff

咁就正wo

川榮又係好正

其實美波先係真女主角
勁搶戲

佢呢個髮形顯得佢好可愛

呢套野擺明美波bb 先係主角啦

戸田而家正常返少少, 但都仲係太瘦好難睇
岩田d戲好撚渣, d棒讀
成套野都係得d配角叫好睇d

LINE MUSIC新cm

making

前料理長啲戲都好過岩田
又算靚仔

第一集覺得個廚師好串
之後就覺得個角色其實唔錯

好努力既美波

係好可愛既美波

完sem睇美波

每集都咁可愛就黎頂唔住

個角色好傻

係咪做返自己

007睇佢跳舞真係 仲話受過訓練

痴線，西面都咁可愛

叫人點頂啊

真係不得了啦

Netflix有得睇狂賭之淵喇!!!
高清正好多!

香港區？

呢套係咩黎

懸崖邊的油店

懸崖邊的酒店

岩岩睇完第一集
覺得男主角幾靚仔
美波好qq

不過呢套野係膠劇黎？

男女主做得唔好
主線非常老套
得美波個條線係好睇

根本美波先係女主角

收視率得美波條線撐住

美波carry

其實佢既主線係咩

男主要救番間酒店掛
不過出得個3-4集
都冇咩入肉

ハル既廚房日常

你今日訂左未

美加賣可愛既地方

美波本身就=可愛 邊洗賣

聽日又有得睇可愛美波

沉了

新劇無咩戲份

得個十幾冇咁快做到女主啦
過多2/3年就得

臭閪鈴都係十幾

佢戲勁⋯⋯

美波都勁

成日以為佢2字頭

個可口可樂廣告幾靚

美波樣同戲都吊打臭西

正喎ching

係！

美波可愛好多

+1

仲有兩條

[url]
[/url]

村站look都靚過人

甜到漏

有美波既場景都變得好睇

本utbh 終於到埗

學生相都可愛過人

美波有新戲

你而家先知

比那些年洗左版睇唔到

咩戲

見過廣告,以為劇黎添

睇個trailer 係啲癲癲地ge角色

雖然造型好柒，但好可愛

又係川榮李奈+美波bb
再加多個新川優愛
香港上就好

8月飛去日本睇

日本巨

美波bb好似天使

涼真

美波BB係可愛既頂點

捉奈良僧

呢個頭反而無咁好睇
菇菇地咁先可愛

女神

邊度有得睇中字既縣涯酒店

東熱有做字幕

Down 第一彈個app就睇到

今日発売のCMNOW 表紙を務めさせて頂いております！ありがたいです😊
浴衣来たり、ワンピースきたり、、、
たのしかったです！
ぜひチェックしてみてくださーい🤗

好可愛

和服個張

和服真係

用錯account出tweet
自爆體重41kg

唔見有notification 嘅

睇唔到咩
10秒del左

去做痴線佬留comment 41kg

好正呀

推番上黎先

都未到佢開始喊對眼已經腫晒
會唔會太早進入狀態

美波post都見到侵侵

又係你

想睇

Ching唔使瞓？

等睇沙拿踢波

套戲做完唔知幾時先再見到美波

我愛美波

美波愛我

食屎

不要獨佔

美波是大家的

人呢

睇世界盃

有美波仲洗睇世界盃

Btw之前去闈本買曬美波兩本寫真

幾錢？

5000yen
其實有d貴

值架

睇左佢細細個個本咋
好可愛

你地去睇世界杯
美波bb 有我睇住就得

美波同我一齊睇世界盃

十餐m記

係 有細仔咁好cutecute 的

巴打覺得唔值？

係學生妹嘅feel
不過唔係太鐘意美波bb露太多
清純d好

呢個廣告合集幾正

美波都跳TWICE

7月個人網站開張

係咪瘦左

影得瘦咋
點解咁

工作多，休息少

P到咁？

好耐冇黎支持美波BB

唔得囉

41kg

極輕磅

呢幕好得人驚

你cap得差姐

你有冇睇架 呢幕個表情真係咁

金魚婆咁

等緊美波本寫真到貨

写真集Twitter巳經轉左做正式official公式 (應該經理人/pr staff)

美波個樣唔知點解唔同左
好瘦

美波好瘦

一忙多野排就
同埋佢好似有on diet?

肥肥地嘅佢 靚d

根本太瘦

有D肉地先好

好掛住胰臟時期嘅美波
不過只要係美波我就會愛

肥番少少就最好啦

港女啲瘦就係靚嘅思想唔係傳到去日本啊
美波bb就算51kg 都得啦

美波係咪唔會再有見面會

紅啦

請珍惜美波

我恨我恨我來遲

點解無呀？

我都係

係時候要重温胰臟了

開左mobile fc應該都會搞event?

而家賣緊隻狂賭Blu-ray 咪有得抽event

出日曆書

又要買

好正

第一本都未用完甘快出

咁你買唔買先

又要阿馬信 好煩

你買其他日本野都係ga la

有amazon咪算好囉啦 有啲冇得直送香港

唔買其他日本野

應該會去HMV個EVENT有買多, 到時可以平D讓比你地

瘦到痴線

幾時有得買

好靚女

應該無整容
見番又pure 又true嘅美波波

塊面都唔緊，點會有整

但係呢張真係唔似美波

移花接木姐

想表現成熟少少姐

I like pure minami

唔似

女大十八變呀

胰臟個look 最pure 最true

呢張真係唔係咁似

無一部份似美波bb

鼻似

都係唔覺

其實係咪真係佢嚟 張圖喺隔離post偷

係佢黎

侵侵會認唔到

腿

少見既腿

第二張

夜媽媽

好瘦

無波

幾時先變番咁得意既美波

做咩要減
明明呢個樣先係最可愛

得意

啱啱先發覺酒店有番外篇
同埋好睇好多

講啲乜
第十集我都未睇

之後再發生咗啲咩事

有咩

點解會變到咁

番外篇得2集

OK吖

幾靚啦

仍然咁靚女

唔忍心見到美波BB咁瘦

望下你個名先

你個名

有美波 必買

邊個幫佢化個咁嘅妝

唔係好睇慣依個髮型

除咗第三張太濃妝外
其他好正

波呢

高清圖

佢係果種連女仔都會覺得佢靚嘅女 好有氣質
又係睇胰臟就鐘意咗佢
唯一係佢啲牙唔太齊，不過十個日本妹九個啲牙都麻麻

又係捉奈良僧

已經整過黎

執過黎定整過黎…
整完都係咁樣就真係有問題。

你唔見佢執走左隻八重歯先拍狂賭咩

我既印象仲係未洗牙之前。
之後都無望過。

嘩

呢張最好睇

佢頂m帽會唔會有得買呀？

呢個髮形麻麻地

佢短頭髮靚好多

呢個根本係千反田愛瑠既實體化吧…

唔小心post多咗

美波波好靚呀

美波露額靚好多

QQ

各位機會嚟啦

屌 D廣告全部都focus係良僧到

香港都剩係講佢

今夜7時からの
「火曜サプライズ」アポなしグルメ旅に出演させていただいています🤗

楽しくて、おいしくておいしかったです😛
ぜひご覧下さい😌
美波

邊到有得睇

健吾個濕9 page咁tag 都幾能過份

條gay佬不嬲重男輕女我吊佢老母

無視gay 佬,睇美波bb 就得啦

抱歉

西面都咁靚

下星期上vs嵐！

兩個BB好正啊

其實仲有張係蘋果照妖鏡咁

美波bb同李奈bb 好似成日一齊拍劇拍戲咁

近排合作咗3次

狂賭之淵第二季同映画
19年春
顏藝美波

又有得睇美波顏藝

岩岩好呢幾日係日本，但抽唔中個event
不過睇左センセイ君主了

【新キャスト発表🎲✨】
私立百花王学園の生徒会役員にして、カリスマ的人気を誇るアイドル・夢見弖ユメミがドラマseson2に登場🙌
彼女を #乃木坂46 の #松村沙友理 さんが演じることに決定🎉
”リアルアイドル”が、原作でも人気の”二面性を持つキャラクター”を、どう演じるのか…⁉
#賭ケグルイ

Budget多左

松村沙友理

唔知點解一見到松村就覺得一定係會變咗煩膠扮可愛嘅角色

嗚呼呼

一講松村就咁多人蒲頭

大家對松村都好有反應

呢d角色梗係揾守屋西啦啦

咁講真 個角色又真係係到扮可愛ge

同埋如果套野會繼續落去
呢個角色會再出番場

躝啦

似乎電影版係駁season 2

姐係而家season 2+電影
好多機會見美波bb

係 春季會上映電影版

琴晚

電視播

琴日朝日台全日本首播

【解禁！】アニメ #賭ケグルイ 第２章「賭ケグルイ××」放送が2019年1月に決定！
スタッフ情報＆公式サイトも更新！
熱い勝負満載の生徒会選挙編、ぜひご期待ください！
アニメ公式サイト▶

動畫嚟㗎喎

都睇得既

仲等我開心咗下

電視劇都4月播唔洗驚

後面美波笑到呢

Allback美波

美波生日快樂

8月係一個好季節

お誕生日おめでとう

美波bb生日快樂

美波生日快樂！！！

Btw拍緊？

應該電影版

sorry 遲咗
美波生日快樂！！

美波bb 有我得架啦

ずっと浜辺美波

就黎見到美波寶寶

你去event？

Yes

睇咗鄰座的怪同學
美波bb 好慘

grape

report呢

紅眼機返香港做社畜
陣間回想下先

ドコモの新CMに、星野源がプロデューサー・星あゆむ役で出演します！
共演は、新田真剣佑さん、長谷川博己さん、浜辺美波さんです。
TVCMは、9/7より全国でオンエア開始です！

又偽毒源

唔講個event住, 先講佢賣飛真係終極迫害
果日平日返緊工, 無啦啦公佈有event仲要即刻開賣, 都唔緊要, 最煩佢要用e-ticket一定要有日本電話先買到, 即刻與時間競賽瀨住屎搵日本fd幫手, 好彩係佢完賣前借到電話 買左兩張2shot券(total 6本書)

第一部去到目測大約100個人排隊, 都冇咩特別排左40分鐘倒入到去, 我=
其實之前有寫過信比佢, 同埋有諗過係度認親認戚話之前同你拍過劇
不過話哂佢都係明星, 廢事用平時睇idol心態格硬係度R水吹搞串人個PARTY, 淨係講左句香港黎, 佢都係正路碌大眼仔笑笑口ありがとうございます咁

其實都企到幾近(利申我坐低左唔係同佢一樣高 )

之後第二部再黎, 話說入場rule有寫明唔比要求動作的
我呢D守規舉既香港人緊係唔會亂黎, 咁我坐低自己做狂賭既貓POSE, 係隔離個經理人定邊個即刻話唔比要求動作(喂我都冇講野) , 再望下美波貼過黎跟住做

睇返twitter其實美波都玩得好free好滿足fans

最後呢度x2 拎返歸

完

葡萄

follow

好葡萄

男同學勁！！！

Ching ho ball

葡萄巴打

屈機
好葡萄
貓pose 個段笑咗
隔離左右啲人見到你做貓pose咪好奇怪
美波bb 睇到男同學你咁樣唔知會點呢

好似都好多人做古靈精怪pose，冇咩特別

正到癲

好有氣質

睇返美波bb 十歲個陣啲參選

有提有人海外黎

鄰座的怪同學佢個造型好娘

支持男同學巴打無限接近美波

男同學升lv做男朋友

新cm

又見到你

有新戲

【#浜辺美波】
2019年夏公開の映画『アルキメデスの大戦』に、浜辺美波が出演いたします！！
山崎貴監督×主演・菅田将暉さんのタッグとなる本作。浜辺は、菅田さん演じる天才数学者・櫂直に想いを寄せる、造船会社の社長令嬢・尾崎鏡子を演じます。
ぜひお楽しみに♪

有菅田香港可能上

期待2019年嘅原因唔係終於出death stranding而係因為可以用美波calendar

有埋簽名

咁果個係小島god

有電台節目啦！！！

正，一星期四晚all night nippon

又要入場刷美波

美波bb

東寶2019月曆

10月1號就有得訂

剩係係屋企搵番啲舊相就可以賺個廣告錢

駛唔駛

想快手到下年春季睇曬兩套美波

美波套師生戀幾時出

君主？

九月尾係福岡睇左
全場得五條友

9月尾已經上左成個幾月

之前未睇呀

雑誌『ＥＸ大衆』９月号の読者アンケートで「好きな若手女優」を募った際のランキングがこの度完成！ “納得”と“ちょっと意外？”が交りつつヒジョ～に興味深い結果が得られたので、ランキングとともに考察していこう！

１位 浜辺美波 ２０００年８月２９日生まれ（１８歳） 石川県出身
２位 広瀬すず １９９８年６月１９日生まれ（２０歳） 静岡県出身
３位 吉岡里帆 １９９３年１月１５日生まれ（２５歳） 京都府出身
４位 川栄李奈 １９９５年２月１２日生まれ（２３歳） 神奈川県出身
５位 有村架純 １９９３年２月１３日生まれ（２５歳） 兵庫県出身
６位 永野芽郁 １９９９年９月２４日生まれ（１９歳） 東京都出身
７位 武田玲奈 １９９７年７月２７日生まれ（２１歳） 福島県出身
８位 土屋太鳳 １９９５年２月３日生まれ（２３歳） 東京都出身
９位 松本穂香 １９９７年２月５日生まれ（２１歳） 大阪府出身
１０位 清原果耶 ２００２年１月３０日生まれ（１６歳） 大阪府出身
１１位 深川麻衣 １９９１年３月２９日生まれ（２７歳） 静岡県出身
１２位 葵わかな １９９８年６月３０日生まれ（２０歳） 神奈川県出身
１３位 今田美桜 １９９７年３月５日生まれ（２１歳） 福岡県出身
１４位 杉咲花 １９９７年１０月２日生まれ（２１歳） 東京都出身
１５位 高橋ひかる ２００１年９月２２日生まれ（１７歳） 滋賀県出身

臭閪鈴都要食塵

美波屌打

美波吊打

你家姐正啲

週街都係呢個廣告

2019年9月10月將會係美波月

四季女神

好靚

就快有得睇美波係我是大哥大出演
同橋本環奈對決

真係？

可愛對可愛

算唔算係呢兩首次對面？

只係講左有美波客串
但想睇美波對橋本對決

呢兩個真心難分高下

美波屌打個隻肥野啦

唔準你咁講

今次agger你

十卜大佬

一日未對決都唔知

兩者只係相差一年零八個月

頂上對決

好似見到美波有地鐵廣告

唔錯 睇完007係幾可愛

Hong Kong?

係 除非認錯人

邊個站

月台位嗰啲大廣告版

全部

我嘅

等我黎
咪同我搶

美波自製朱古力

Hi 睇錯左渡邊直美入左黎

大個女

個髮形搞乜春…回到六七十年代？

客串 套劇真係講八十年代

文靜既美波

齋睇相好似已經超越環奈

地鐵個廣告係咪賣雪花膏…？

我是大哥大客串分量少左d
期待狂賭之淵電影同s2

都係未同橋本環奈對上

.近排好靜

侵上水

一心諗住睇對決

不嬲都喺度

20181207 我愛賓鞭美波

反而個on9頭盔仔咁多戲份

三橋條口靚仲多戲份過美波

係走廊美波隔離個busu仲多過美波
跟著d一年級生既戲份就無左美波

你睇下你個名

靚靚

天氣凍 各位手足著多件衫

問題1 最近有咩戲/劇睇
問題2 地鐵廣告到底係咪佢嚟

影黎睇下啦

不了 會影到自己倒影

渣架

你係咪唔搭地鐵嘅有錢佬嚟

係外國呀師父

...

係咪佢黎架？

能年玲奈黎架

屌，點錯相添…

盲能到

好在我冇影上嚟

成班太掛住美波

掩飾唔到你認錯美波既事實

真係好似

狂賭之淵好唔好睇

有美波既都唔會難睇

呢套唔好睇咩？我幾鍾意

老套 唔算太差嘅

輕鬆小品

去馬！

夢子復活

雨咩哥
幾時有得睇

想問下美波有無出年歷？

有

買

上年個本正d

要買了

又美波aimer

呢啲look 幾靚

兩個都正到

cls美波真係氣質爆棚

我好似多左set簽名版月歷加寫真
同埋一本浄寫真
全新，有冇青有興趣要

月曆先岩

點解度度都見到你

認錯人 我淨係迷美波

你個名咁on9點會認錯

終於見到實物

小池定梅澤

第一同第二

美波黨呢

教師君主好正

幫我買多個

我都有本

真正既美波黨一定要有

另外本寫真集呢？好撚正囉

無…

寫真集

3月31日

呢層認同
做完s2 先出電影 有排等

又準備畀錢

睇緊君主

真係抵佢同川榮 係明日之星
2個做戲都咁掂

啲女飯睇完竹内會唔會濕晒

國民男友你話呢

lm

池田

美波bb好靚

Btw no offence 點解美波有d角度唔同左...
塊面長左面頰又瘦左好多 同胰臟個樣唔同左
係咪微整左

係我問題
係我近排搞到佢訓唔到教瘦哂

青春期發育

發個心口未

發育點會瘦曬

又要課金了

已經睇左但都忍唔到手入手..係德發入＄150
美波粉有無入..我池田粉

波霸做咩j我個英波

唔係存心踩場